====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les pays voisins — Suisse , Allemagne , Italie , Espagne — ,  l ' organisation fédérale permet un autre fonctionnement interurbain , en réseau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

